肥家姐一炮個比左皮幾野去做Gym (FAC)

佢一次過比左教練費$13000（5個月）
同做左個分期3年會藉（$10000）
FAC有冇伏？
佢話有個冷靜期可以退錢
應唔應該屌佢亂洗錢 ，佢本身冇收入但係話會即刻番pt

包條鴨又要問過阿妹？

FAC

去康文啦